有無人想10月1唱改詞版義勇軍進行曲

而家國歌法未過 有無人10月1號一齊去升旗禮唱歌落ccp面
有無ching可以改詞我淨係識環遊世界版 好似唔太關事

p牌推唔郁

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如何不仇警？

推

幫你推下，lm

呢首啦

我每日狂loop 期待大合唱
香港國歌

好膠

中華改香港就ok

成個世界輸哂
還債 還債